網傳上海於情人節正式封城 禁止外省人車通行

武漢肺炎讓中國大陸不得不採取封閉式管理，甚至是封城的方式來阻止疫情擴散，昨（13）網路傳出一張上海上海浦東新區新華村村委會的緊急公告，內容寫著，從2月14日凌晨0時開始，從外省市到上海的人和車輛一律不准進入，這也讓大陸網友稱，上海在情人節正式「封城」了。

截至13日12時，上海新增確診病例2例，兩名病患都是從外地到上海的人，總共確診病例達到315例。

事實上，上海已經在10日採取封閉式管理的措施，整個上海市1萬多個住宅區都實施嚴格的進出口管制，並且針對出入的所有人員進行體溫量測，另外如果在上海沒有明確工作及居住地的人，也會規勸禁止進入上海。

應該係講哩張

又話要全面復工

封城都可以復工

一日得兩宗你信唔信

咗人卜野正仆街

已經意義不大

無啦啦要咁樣做 我就真係唔信一日得兩宗 就搞到成個上海封城 可能已經爆得太勁 先封城

合符国情

無錯，復左工就封城

再扮無野既話一定支爆
死多d支那人最好，支持復工